「建築」跪求考HKIA past paper 同mock paper溫習

小弟準備考paper345, 組唔到study group
溫習時想有source參考同練習，希望師兄師姐可以幫到忙
薄酬都可以

俾翻幾多先

前題怎樣聯絡你？

公司冇reaource 咩

Resource

幾個人細公司 無考試資源 唔知點開始溫習

冇大學frd同你一齊考咩

冇呀 大家都收收埋埋

做咩要收收埋埋 不過我都未報諗住下年先報

加油